有冇玩緊CMB 嘅巴絲（156）

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

覆定先

中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。

連登類：
Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。

Pin左佢啦

留名等睇有人問

請問點知PW係幾多?

九巴有無咩幽默答法可以傳授畀小弟

睇pin

新post留名

我見到會連答都唔想答

突咁多紅字user, 我有無入錯post

coffee L lm

樣衰毒撚係咪唔好開cmb ac自取其辱

多謝咁多位連登巴絲令我個cmb acc終於有返啲意義

高

可唔可以問下點解我岩岩申請左個ac無耐
佢就unapproved左我
send左email話

To verify that your identity matches the one on your CMB profile, please reply to this email with a photo of yourself holding up 3 fingers.

你地區有冇揀返非洲先?

點解search 唔到野

痴線未夠一日就一個post追唔切啊

呢個post真係推得好快
冇睇一陣已經1001

各位記住不推文回覆

班推拉師夠膽入嚟我屌到佢哋返cctai狗竇最撚憎佢哋

想問各位巴絲會prefer問人拎tg定wtsapp
我就問開tg 一黎好似唔使咁快就問對方電話好似可以keep返d私隱
二黎 tg好似容易check對方有無已讀

但今日有個match問點解唔交換wtsap
我唔識答 我係咪好奇怪

發現依到絲打打嘅code
全部都search唔到
係因為match過定點

本身我就好少用whatsapp
主要用tg
二黎唔想比人知電話
純粹會同人講我whatsapp係公事先用
但發現比想像中少人用tg
如果交換contact對方冇tg我就會放置算了

事實係殘酷的

How about ig?又可以睇相知道對方更多

我prefer ig 的

會

其實㩒不推文有咩問題？有啲人剩係睇熱門 咁畀啲重要post上熱門有咩唔好 唔明點解要咁抗拒 死都要推post

每個台上熱門都有quota你知唔知你拉走呢個po都係會有第二個感情台嘅post上熱門我又唔會入cctai，咁即係我用唔用推文回覆你都係會見到唔係cctai嘅po上熱門，明未

如果下次可以pin埋

麻煩大家使用不推文回覆
就好喇

不過其實都冇幾多個會睇

入左黎依個post之後我唔係好敢係suggest度X人
但唔郁既話第二日唔會更新

有啲感動 比左豆Like人
人地like返我

正呀喂

其實多數人都有共識不推文

咁難得先有一個人肯like我
點知match完一句野都唔講
想喊出黎

又係時候又拎返陳冠希跑步圖出黎

唔係啊 因為之前不繼都係人keep住都用推文覆
我不停講都冇乜人理
今日見有pin所以希望可以加埋落去咋嘛

係咪好撚正
接到既都知道有某程度上同自己咁上下on9

大家好
新人第一次留名
追左陣Post 發現CMB 好似好多高汁巴絲

其實有興趣知D 高汁男係咩profile
因為我淨係睇到女仔

lm

哇屌 好撚靚仔
（唔係誇誇群）

讀art有氣質
識人就不宜太chok
又唔係見工
生活照咁就ok啦

除咗覺得p圖係作弊，唔誠實
同樣衰無關
其他冇意見

代表大家歡迎你啊
雖然我唔知自己憑咩做代表

halo 秒回絲
追左一陣Post 都聽過你大名
應該夠做代表有餘

正常係咁
睇開啲

呢句加埋你個名，成個畫面出晒嚟

要睇你嘅受眾點諗
當啲女都係打英文多
你自然會跟住打英文
同等級無關

我都係small potato黎架咋 大家客氣姐

我有開呀

係受眾同bargaining power問題
呢個app女性主導
好似上邊講啲女唔受
你自然要跟入鄉隨俗

99+ like type
有共同興趣，易啲開始傾

唔好pass左細佬
得閒一齊9up下

又一個，九巴屈機到

希望真係有人同我聽一樣嘅歌！

台柱咁夜仲上水

壓力山大阿

唔想見到我?

Search唔到 btw點解話自己小學雞

12係咩米二？

絲打既pw係咩 我都想識你

究竟個密碼點睇有d身高打12
相打二十幾張真係有咩

即係點？米二？

我見頭先有絲打打231225即係點？
點知幾高？

即係23歲，高122cm，5張相

搵唔到

可能對家preference唔係包括你（如性別，佢prefer男，你係女，你係唔會search到）

唔係啦 過咗兩日都冇覆
見到係Read左
明明佢Like我先...

美容妹

Like我個啲都好細個

想問下如果我like對方相，對方收到既係我依家個icon，定佢更新果時個icon？

但如果中間我轉過呢，咁係updated定我like果時？

多數都係女仔無影先 大把選擇

job title淨係寫個grade出黎果啲我一定pass
好似講緊錢咁感覺好差
Eg. Assistant manager

咦好似好耐冇見 hi
做咩咁想識我啊?

hea profile
會起i am果欄，只係寫自己英文名
興趣得三兩個英文單詞
話想識朋友，lets chat
連寫光復香港，五大訴求
都可以係sales (中過)
張相影到好怪，影到好似畫家畫畫咁
當然睇落正常都可以係sales, 咁就唔好彩

幾特別

我都搵唔到

又係佢出現既時候喇

Beauty chicken

想問一樣野
假設我儲夠豆
係咪可以係discover 到like 一位女仔
跟住第二日人地會知道係我like 左，有興趣就like back 咁？

好似差十幾粒就夠385

好想睇絲打咩樣

我紅巴都睇唔到

明白
D 豆豆勁難儲
留返黎like 依到d 絲打先

想搵

196cm？

想問下有無方法可以令除左我like咗相既人，其他人睇唔到我

go on hold la

即係點

搵唔到 google 大神都幫唔到我

點解11點覆完就冇覆
岩岩先match到咋喎

個樣好有淘寶味

覆左你啦喎
又食左message?

話時話play animal crossing識識女仔work Ng work

系

Tg都食message牙？

主動問你野都可以係sales
例如: 我份工平時係sell美容療程，例如a b c
你份工平時係做咩，洗唔洗對客呀

有冇人好憎人咁講嘢
「係呢」「不如一齊傾下計」「不如做個朋友」「你做咩架」「你平時鍾意做咩架」
每句都加幾個emoji
真係好頂唔順
特別係男人

Sorry唔怪得溝唔到女
無貶義 覺得好似啲model

好奇問下 點解suggest同discover見到既人差咁遠

有冇咩條件係可以set咁？

有時見大家對啲PW讚到上天
但一開其實都係普通正常人樣（唔係醜）
覺得好似誇誇群 唔知有咩為

第一步都唔坦誠點做到朋友

算了.. 毒撚都係做返CDROM算

破喉嚨，破喉嚨

................

有啲係幾靚嘅
喺政治正確同講真話之間 可以選擇唔講嘢

依啲致命傷黎
雙方都以為對方不讀不回廢事厚住面皮問
然後就再沒有然後
垃圾app

又唔係話去到鐘意咁誇
不過如果係在意既話我都會問多句
本身覺得唔太岩傾既都係由佢算

懷疑match到個之前係其他app match過

我冇既喂

我就係果d句句都加emoji嘅人
仲要有時會諗會唔會多得滯
但最後都係句句有
今鋪g9g

講得「係呢」呀「咦」呢啲傻9野好似自己同自己講野咁
跟住做唔做朋友呢啲又係問黎多9餘 玩呢啲app又match左你 唔係傾計咁玩黎把撚？

ching我好同意你喎，撐你，造神係件好煩嘅事